肥毒撚定瘦毒撚易媾女D?

有錢毒

靚仔毒

埋單有份

一樣溝唔到

中

醒啦 毒撚唔會溝到女